究竟點先可以返去以前咁打RPG

好懷念以前可以一班人打副本，打100次同一個副本都仲打緊。 聖誕新年大時大節都係同公會網友講聖誕快樂，仲有雙經
唔知幾時開始PC既RPG好似慢慢沒落，LoL csgo overwatch BF1係好玩，但我都係想玩返RPG升lv
於是我不斷搵返來玩，當然部分冇人玩執左，又有部分game面目全非 。之前搵到隻tree of saviour 諗住玩，點知又好似單機咁打..
究竟點先可以搵返以前打RPG既感覺，如果有巴打有PC RPG推介都歡迎講出來一齊打

我都想打

真係難道沒練習太來感覺都追不回來

好想識返班人日日打RPG開公會

冇㗎啦，呢代人乜都要快，連打機唔肯花時間，以前嗰種多勞少得嘅game唔再興，冇錢搵就冇人整，你淨係可以懷念

一開始諗住隻tos 有啲希望， 屌 ， 單機game 冇交流成份既 交易都要買點
Ps 未玩已經課左500 玩左一個星期果斷棄

讀書時大時大節同d 網友一齊打活動吹水真係好經典
而家個心態唔同左，d game 既風格又唔同左，試過玩返但係已經冇左個種感覺

Mmorpg比商城類搞死，搞到仲hit既得返一兩隻（e.g. Wow)

所以唔少人寧願玩唔駛/比一次錢既競技類遊戲

同埋玩得mmorpg都要花極大量時間，鍾意玩得既都係會花時間落去既毒撚，競技類嗰d相比之下偽毒mk都唔難花少少時間去玩，所以咪hit

Ffxiv
傳統mmo類型online game

諗起之前打ro真係好開心

FF14

對Tos真係好失望

我都搵唔返宜種game
夢之歷險咁多年都仲係我首選online game
可惜港服已經接近死城
諗住玩英服但又有時差問題

一路覺得係人大左心境唔同，搞到而定投入唔返。

記得之前「高X討論區」有個po係搵人玩online game 唔知最尾點

夢歷 果陣玩到光弓+11

但係mmorpg好似都開始沒落

唔多唔小因為商城

對上一次玩mmorpg已經係2-3年前，個陣玩開隻game執左，然後就開始少玩電腦
年幾前電腦壞埋，加上用電腦其實都好麻煩，索性用手機平板代替日常所需

玩左幾年育成類課金手機game，最近認真去諗，哩d根本就唔係我想要嘅野，我想要嘅係以前個種一返到屋企就打開隻game，開始game入面嘅生活

可惜人大左，為自己，為生活，為身邊嘅人，仲邊度有時間同精力花係遊戲入面
然後就覺得，其實享受唔返以前個種感覺都好正常，亦都覺得以後都唔會再搵得返個種感覺

順帶一提已經戒左課係d垃圾手機game度

呢隻的確係 但係月費實在好貴下

超，你地成日講到幾enjoy mmo
國際版英文差，唔玩
要比錢買斷/月費，唔玩
要練級，唔玩
要打副本，唔玩
要打裝，唔玩
成日都話無以前個種味道，屌，你走去食台灣代理/大陸出個d垃圾game, 你想有幾好味？因為人地target既係當地重課金人士，唔係你地呢d 回憶撚。
而留番比你地呢d 成日懶感性既自稱老玩家，咪係番炒5/6年前個d 經典之作比你地慢慢懷念囉。
但又覺得重玩唔抵喎，以前玩落係一招劈死王既高手，要由lv1咩都冇玩番起有邊個會甘心？
結果就成日覺得無樣岩自己 每個月都發呢d 廢文係度呻

如果你以前有玩開其他online, 抽商城，買點買裝d 錢夠你玩幾年ffxiv

好懷念以前玩天外
有無人有玩過

有，抽武將卡嫁ma
個陣都幾鐘意玩，
本來係玩三國，後來又出左水滸傳